喬治布殊不點名批評特朗普扭曲民族主義

【Now新聞台】美國前總統喬治布殊在紐約發表演說，不點名批評現任總統特朗普。喬治布殊指，民族主義已被扭曲成排外主義，呼籲民眾接受移民及摒棄保護主義。

喬治布殊在紐約出席一個討論自由、自由市場及安全的論壇時發表演說，指現時美國政治充斥陰謀論及謊言，民主正面臨多種威脅。他又為移民辯護。

對於美國的白人至上主義近來有轉趨活躍的迹象，喬治布殊形容，這是褻瀆美國的信念。

喬治布殊在演說中沒有提到總統特朗普的名字，但演說的內容均與特朗普以美國優先和反移民等的立場不一樣。

被問到白宮會否注意到其演說，喬治布殊說，對方一定會聽到。他的發言人則強調，喬治布殊只是重申自己的政策信念，並非針對特朗普。

喬治布殊卸任總統後絕少公開論政，去年總統選舉，他弟弟杰布布殊在共和黨的提名戰中敗給特朗普，喬治布殊並無出席提名特朗普的共和黨全國代表大會，他與父親前總統老布殊亦無表態及投票支持特朗普。

喬治布殊呢啲左膠

美國左膠氾濫

george bush都左膠

班左膠唔抵得trump家下咁成功

明明阿薯屋企好似係軍火商黎，咁都比人話係左膠

反TRUMP唔係左膠係咩

係囉，仲要反白人主義同叫人接受移民
左到無得再左

勁到令軍火商轉左

陶生今次又點兜

一個傻既話一個癲既

佢做果陣日日畀 cnn cbs 醜化，恥笑

不點名批評特朗普

咁算點名定唔點名

連登巴打唔係最憎左膠架咩
做乜唔入黎屌左膠

快啲入黎屌左膠啦

George bush唔係左膠，係on膠

中東d戰爭7到一個點仲敢出黎講野

細佬輸到pk就出少句聲啦

收皮啦波台狗

佢neo-con globalist黎

難聽d講 呢條友正

係佢任內 支那正式玩世貿
又搞左場無任何win家的伊拉克戰爭

某程度由難民，伊斯蘭問題引起的右翼復興 都同佢有關